零售業收皮未

今次一定爆得好撚勁 做零售既你 而家過成點？ 轉行未？ 打算轉咩？歡迎入黎分享下

轉做肺炎口水批發

一早轉左行

轉左做邊行？

Line friend store 執笠算唔算?

做零售
啱啱超市好迫，好多一家大細一齊出

落咗大把口罩搓手液
疫情結束先收皮啊

算 都冇人買